尼馬踢波 轉圈轉圈 盃賽共你

尼馬放邊 轉圈轉圈 抒發悶氣

衝前埋門瞄飛機
插水舉手無限美

尼馬跌倒 特登轉圈 面都貼地

🤔

回錯sor9

🤔🤔

你邊撚個
呢啲說話你講咖咩！？

樓主好波！清算25仔

牙酸🤩

hamu❤️

唔撚啱音喎巴打

尼馬跌倒 特登轉圈 mean到貼地

🤔🤔🤔

和我踢波 理想滿心 Neymar共你
無際天邊 放膽飛機 Neymar伴你
心裡完全無牽掛 開live食雞煩盡棄
和我踢波 放心插水 碌就是美

尼馬帶波 掂一掂他 碌到大理

巴打邊間教會

好多教友入黎改詞